(垃圾9up post)今日差啲衰咸濕俾人拉

等等下巴士，見到條女著窄身大波衫
我望到咁
條女又係等巴士
我咪一路扮睇車到未一路望佢
望到佢有啲唔耐煩
睥能住我好似想報警咁
嚇到我唔理咩車就上左

件衫好似咁

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

條女好正

如果我一直咁目及住佢
狗狗嚟到拉唔拉到我

放心D望啦，報左都唔會有人黎
黎左都係拉佢唔拉你

癡漢

J緊樓主自畫像，好正

真係幾似我

佢又唔係著黑衫

J到出血啦
點解可以咁型

好想揸

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日